無知一問，點解要話定比人睇影快相?

利申唔識渣車
但見到今日屯門公路好似因為快相位要減速所以撞車
再加埋平時都會諗依個問題

點解要話定比人聽影快相?
咁個條路一定會少左人超速，仲會因為好似今日咁急停有交通意外
如果唔話比人聽，D人唔係會仲驚，因為唔知幾時隨時比人影快相咩？

聽過有人解釋係影快相既位通常係以前容易有交通意外
所以整個牌出黎，唔理D人平時有幾快，起碼D人見到會減速減少係危險位發生意外既機會
佢既解釋又岩唔岩?

所以屯門公路好快轉區間測速了 要你全程都冇得快

固定位你唔擺牌都係見到
除非你盲望唔到部機
早啲俾你知等你早啲收
點都好過你見到部機先重brake

咁既然係咁，又有冇國家係整到唔係咁易睇到？
例如燈柱位..路牌位咁...

屯門最on9 係上斜個放相機
d 重型車收咗油好難上返
搞到有d 例位例塞

香港政府解決左個問題
未來有智慧燈柱

未來只要你係有路燈光既地方
第時報警都唔洗講自己係邊

屯公近市中心有枝cam喺隔音屏後面 好撚陰濕

運吉處個西有講

在更多快速公路安裝偵速攝影機系統，同時豎設足夠的警告標誌，提醒駕駛人士道路設有偵速攝影機系統。

個個貼撚哂車尾，炒左都無得怨

西汁

就係因為你講到明有相機
我先減速
你唔同人講 啲人咪當冇皇管
一定會多咗人超速
再講
有啲係假狗相機
但係佢講到明 你又會唔會博?

你呢個問題我以前都會諗下
但係就好似小學生咁
知道喺老師面前要乖一樣
但係老師一行開咗就一定嘈到仆街

你話因為有相機所以炒車
根本係因為啲人同前車冇保持安全距離
一邊揸車一邊玩電話

應該同啲私隱條例有關？

當然啦，但問題係如果老師講到明學校周圍都有CAM影住，只係唔話你知係邊，我諗學生都唔會咁

正如馬路如果講到明一定有CAM影，但你唔知係邊
咁唔係因為唔知，反而條條路都唔超速咩?

咁而家popo都日日出動擺地炮
一樣有「唔知邊度有」嘅情況
咪又係成日超？

其實市民唔係盲嘅
固定機你唔事前通知，一樣有人發現
久而久之都係會掌握大部份位
唔通固定機都一個月轉一次位咩

係咩原理

因為英國佬個時純粹唔想你係高危位超速
新起嗰啲好似已經冇警告牌

但其實 屯公同吐露港 d 相機唔係長著ga 咩？ 😂 如果都知係長著 都衝 搏派彩？😅🧐🧐

呢排凌辰時分都喺港島見到政府嘅人裝cam